# APLICACIÓN PARA ORGANIZAR INTERNAMENTE LOS ENTRENAMIENTOS EN UN GIMNASIO


Implementación de una API que permita publicar ejercicios para la gestión de los mismos en un gimansio. Los usuarios serán los trabajadores del gimansio.

